到底而家既北韓，揪唔揪得贏1940年既納粹德國?

未開波金仔就跪低啦

一定得

武器差別太遠

希特拉既戰術 應該得金仔識打仗再算

有導彈其實都玩晒 有堡壘都無用

二戰坦克好難先射得入現代坦克

北韓衰極都有米格29，T-72

一定得
近幾十年科技進化得太快
北韓仲要全部點加晒落軍事

好似得T-55
MIG-29得十幾架飛都可能飛唔起

希特拉打鳩北韓
金仔一定跪低

X2

V2火箭

論隻揪，而加南韓都未必夠北韓揪，何況70年前嘅德國

太陽槍：1923年德國宇航學火箭專家赫爾曼·奧伯特有一個想法，用火箭把一面直徑超過1.5公里的「鏡子」送到跟地球同步的軌道上。它可以聚焦太陽光，並釋放出巨大能量，足以摧毀世界上任何一座城市，甚至摧毀地球！

北韓繼續研究多幾年玩洲際導彈都得啦 地理距離咁遠

科技差太遠，唔好睇得北韓太低

暴風虎係仿製t72

用得導彈，活塞引擎唔使玩

金仔都冇本事越洋

有T-62
仲有仲用緊T-34

德國會有完全制空權

好似有幾百型新型既天馬虎(類似t-90)
但冇制空權都係被sm

出米格15都抽贏你40年代d Me262啦

天馬虎係魔改62，用80u, 90既技術

用T-62廢件自己砌出黎咋

現代野戰防空都屈到二戰d戰機啦

佢亂咁炸都得啦

反而暴風虎應該係有俄佬90年代秘密輸出既T72底盤同引擎（據講係支那想買但最後賣左比北韓）

類似用原祖自護軍，對聯邦軍nu-Gundam

賣得比支那一次，遲d佢山寨完仲要攞老翻黎同你d正貨爭生意

不過俄佬出口得既軍備本身都係次貨
T-72係敍利亞/伊拉克都唔知比人打爆左幾多架

人種問題 唔得

AK47 + RPG
納粹機械部隊 = 中古騎兵

睇過上海灘賭聖都知二戰同現代武裝差幾遠

屌 老貓D圖

講真北韓軍備衰極都有70年代水平既。
不過講士氣軍心民心呢d就有得拗

但德國係1940年吞併法國 橫掃歐陸
而家既北韓人民軍食都食唔飽wor

邊撚個同你講北韓軍隊食唔飽
起碼最精銳個20%一定食得飽先
大飢荒過咗 就算係餓都只係部分軍人同大部分人民

跟住對面韓國做咗俄羅斯債主 俄佬用咗成堆T-80抵債

冇得比冷戰同二戰d武器差左成代，德軍最多都係得Me262，計埋未來科技去去盡有埋MiG-15/F86，同北泡中最殘既MiG-17同代，北泡有21 23 甚至29

納粹德軍見到未來高科技武器即刻投降啦

打條毛

用4號坦克打t72
me262 打米格 29
v2對大閪洞

其實個場景好悲壯

咪玩啦，金仔係太陽神，一掌就打死你

今日閱兵北泡係坦克加手提式防空飛彈係咩玩法？
係咪怕直升機怕到咁

德國做唔到速戰速決就玩完啦
二戰美國就可能得
補給充足磨爛蓆磨死金仔
同埋有足夠數量既轟炸機

假設北韓係法國個位，軸心一齊打北韓都未必應到啦

德國40年得4號坦克初期型 冇噴氣飛機
雷達無線電又落後
點打呢

北泡衰極都叫係有戰後時期水準

用1944～1945年嘅科技都冇得打

北泡嘅機點爛都有雷達，打空戰德國完全係送死！

淨係陸戰都唔夠打啦，拎虎王同豹2比人地魔改T-62屈彈藥屈裝甲咩

咁二戰德國既實力係相等於而家邊個國家

等於依家ISIS?

德國起初可能捱打
中期可能研發到新武器
執一兩件零件 後追都應該超越到北韓
會唔會諗得太認真

喂大佬
你睇下當年韓戰開始嘅時候人民軍用咗幾耐打到洛東江先啦
邊有時間搞研發吖

德國打下打下就唔會正面同北韓打 大家都咁多人數 德國打輸都要好耐
加上2戰德國有生產能力 對比北韓生產能力 北韓武器一旦用得太多或者擊落咗就無得補返 如果大家係第3方打 北韓啲t62 mig29用用吓就用唔到 好快得返韓戰戰鬥水平

黑科技

tiger射T系坦克，跳彈跳到仆街

WW1就夠打

IS武裝無你想像中咁落後架

1947年既以色列

IS 有財主照
大把靚野

韓戰都夠炒納粹德國

本來南泡都以為俄佬會比閹割貨佢
打算拎黎做假想敵部隊撚就
點知接收咗批T-80UD,先進到嚇撚死南泡
性能上好過哂佢手頭全部坦克
即刻調哂入最精銳裝甲師

不過K-2服役之後堆T-80都封緊塵
而家俄帝想買返